以為nursing人工都叫高，點知做老師人工仲高（2）

繼續討論

外國老師人工低
老師移民不了

係囉
又要係建制生存
又要扮黃

外國前線護士人工可以高過醫生，香港法律不容許護士如外國可以獨立診療處方執業，令護士發展落後外國五十年以上，也令香港人得不到真正需要的護理，大量研究已經證實護士診療疾病效果至少等於並很多時優於醫生。

外國護士可以做minor OT, 佢地好多course 去培訓護士，同香港比真係差好遠。

有人可以答我未？

竟然做咩工先可以有老師個人工
我認，我好撚酸

咪就係做老師

咁你點解唔去做老師

dse loser 讀ive
可以做到？

真係見過有人由found dip到asso再讀degree
有心唔怕遲

做到老師？
真唔真呀

算啦你 搵EN黎讀啦

U grade非本科生的話，無second up以上都唔洗諗。而且要有學校referral先讀到PGBE

黎緊學生人數減少
出生率低及離港問題
要諗清楚入行再難d轉工更加難既情況

我都好酸
考唔到大學，讀唔到書既人都可以拎幾皮野，又多假期，停下課就乜都唔洗收出足糧

揀工程讀係我一生人最on9 既選擇

老師好睇你點做，不過後生嘅平均每日做12個鐘就差唔多，計埋星期六日都要改簿，其實時薪唔高。

不過假多就真，但香港老師人工高，變相好多人都想做到，競爭一樣大。

不過嗰班上咗岸嘅老屎忽，我如果唔係做大post，就真係可以好Hea

利申：行家

On9,做過幾間學校同識人做幾間學校請病假都唔洗醫生紙，合約寫到明唔洗，自己無知就唔好衝出黎㭍

其實得起薪點高，之後都係慢慢升 好多工種做幾年後升幅大過老師好多
識人入到medic/law都係揀education，有心教而且教得好的老師係一定值呢份人工，但當然都仲有好多垃圾教畜 亦見過好多edu出黎既連本科知識都好差 dse得20分比我都唔放心將小朋友比佢地教啦
pgde黎講 其實FT pgde每年有幾千人爭10個位到only，好難入架喎
當然PT有推薦信易入好多，但值唔值其實最後都係睇個人本身

人又廢又讀唔到書
又唔捱得又想搵多d錢
得返重刷呢條路
希望你下世係有錢人個仔
咁就唔洗on99咁出post問我究竟做咩先可以多過xx既人工

對唔住囉